估唔到beauty exchange 啲濕9劇情發生係自己身上⋯⋯

同左男朋友一年半，仲同居，我本身都自己住，佢本身同個ex住（佢地一齊左4年幾），後尾散左唔夠兩星期就同我一齊，又搬埋去我屋企住，咁樣佢亦都順便慳番啲租可以買車，話可以成日車我收工咁。初時一齊仲話對自己對我感覺好堅定，真係好愛我會一直同我行落去。

條仆街男真心可以拎奧斯卡男主角，首先佢無咩女性朋友，二來都好少話去飲野，三來又做ibank忙到仆街，四來佢啲兄弟全部都乖乖仔，無諗過咁都有時間有念頭去偷食，佢偷食嘅對象係女同事，仲要同我講，未溝你之前諗住想溝佢先， 屌，仲要仆街到開房錢都慳埋，襯我出去外地做野，帶左返屋企搞。從來無諗過咁濕9嘅情節發生係我身上，仲要我地唔係平時無搞野，仲要平時都好開心，每晚會share 大家嘅感受、工作壓力。

佢都好驚訝我發現到，條仆街因為係ibanker關係 已經有多部blackberry同埋公司內置嘅messenger 去同條女flirt，咁都天網灰灰俾我係星期六日check whatsapp web 搵到証據。

我屌你老母啦，我呢一年半幾多人approach 我，係外地有同事聊我搞野，有男人想溝我，我都為你忍，你為我忍一次都唔得。仲有，如果相處有唔開心有問題，咪講咪傾，你就算真係中意左佢咪承應囉，然後分手就你有你自由囉，成年人泥咖垃圾。

以後唔知點信愛情，點信男人。

斬纜啦 呢啲人貪新忘舊 有得一次就會有下次

雞

ibanker搵咁多
偷食好正常

分手啦 出去大把世界

有食飯唔代表唔食糖水

我屌你老母啦，我呢一年半幾多人approach 我，係外地有同事聊我搞野，有男人想溝我，我都為你忍，你為我忍一次都唔得。

好撚難為你咁

分左手啦已經，仲咁on 9俾人玩咩，仲有我唔能係貪佢係咩ibanker 囉。

搵我囉

其實自己咪又係想比綠帽人戴

痴撚線。我唔會囉，我有感情潔癖。

求L其啦

所以話拍拖真係要check下電話
唔係結左婚都唔知晚晚訓你隔離估個瞞住你d咩

咁你咪帶返個男人返屋企搞比佢睇囉

利申: 可以PM我

離開佢啦，出面有好大既世界。

我花名叫世界

好少有男人唔偷食，特別係有條件既男人就越易出軌，我係男人都咁話

要忍就唔係潔癖啦

有人了你扑野你都忍
啫係你本身個心都唔安份啦

想知個同事點樣聊你搞野

點解要用"忍"字黎形容呢？

姣婆遇著脂粉客

我用錯字眼，我係零興趣囉 ok

其實係player 扮撚哂野話自己對你好堅定 其實咪又係騎牛搵馬

遲啲氹翻你翻去唔好心軟添呀 咁嘅賤男人

分完手兩星期就同你一齊，你又唔介意同佢一齊住，仲講到係為買車，你自己咪又係為錢為物質，i乜春banker呀屌，到時買部殘車接你囉，你有乜資格唔滿意？都做左免費雞啦 依家乜都未撈到就夢想破滅你先不滿姐

依家啲狗男女乜都擺上黎

成年人泥係咩嚟

樓主我而家就撩你扑野報復你條仔！
你唔好忍啊！

食得咸魚抵得渴，一係你就有錢過佢騎撚住佢
外遊就換鎖

認真，呢度感情台，我真係純粹分享，無諗住要開名唱衰佢，同埋 我一定唔係貪佢啲錢同架所謂嘅車，你要睇片面之詞我控制唔到。我只係想同一個人簡單拍拖開心啫，我自己都搵到錢買自己想要嘅嘢。

iktf

臭雞

返到beauty exchange 叫春啦

樓主幾大？唔好曬時間啦

"係外地有同事聊我搞野，有男人想溝我，我都為你忍"

你係專一堅定..就唔係用個忍字啦
講到自己聖人咁, 如果你冇拍拖你咪又係臭雞一條

咁樓主有無啊？人地黎溝樓主 樓主為左男朋友say no又唔岩 唔怪得連登咁多綠帽po

其實係咪真係要去針著忍呢個字，我只係想講 呢個世界誘惑都好多，睇下你去唔去做，唔係咩臭唔臭雞嘅問題。

最尾嗰句好笑

信共產黨都唔好信ibanker

偷食係冇樣睇，陽萎既應該冇能力偷食，可以一戰

點解係用個忍字…

你咁撚堅定就唔會check佢whatsapp啦

樓主用錯個忍字即刻有位俾d毒撚入

btw因為佢係ibanker 你先受溝啫，仲要俾佢住埋係你度。

換轉係個裝修仔/廚房仔/跟車仔，咪撚玩啦樓主，呢d草根職業我諗你野都未必同佢地講多句

啲人話連登充斥小學雞同厭世毒撚真係啱
明明女事主都已經比埋間屋人住仲要無做錯事
有人想溝佢都唔受溝唔受屌
佢又無綠帽人安分守己喎
係個男人自己做錯鳩痕岀去屌女
你地都要咩女人係雞係臭西
仲要咩ibank多錢岀軌係正常
你地無撚野?

樓主堅定又唔等待佢覺得條仔堅定，佢覺得條仔唔定咪check佢whatsapp,冇衝突架

係連登
男偷食:頂唔順咪分手囉臭雞，好威，男人三妻四妾好正常姐，係女人唔夠好唔夠大波唔夠淫男人無錯
女偷食:雞，臭西，浸豬籠，不守婦道
平時又屌港女double standard
望下自己先啦連登仔

所以抵大部份連登仔都做足一世毒撚，因為最可怕既就係你地啲垃圾思想

一單還一單
佢條仔偷食係一件事
樓主用詞又係另一件事

再加上...樓主個腦諗到咩咪打d咩字出黎囉咁簡單
唔係咁都要人教啊??

忍即係想啦

你睇透哂好叻仔啊...
咁你仲留係辣殺連登做咩姐
仲有你幾時去包樓主底啊?

毒撚真係好得人驚
一有呢啲po 唔理咩事都係條女錯

成班毒撚發癲
樓主明明冇錯想上黎發洩下變左比人屌

喂 樓主冇俾綠帽 今次又唔係佢錯喎
係用錯個忍字姐

咁係wor
人地同條女4年分手兩個禮拜就同你一齊
唔好同我講4年分手兩個禮拜內先新識先有feel丫
擺明同之前條女一齊緊個陣就溝緊樓主啦

條仔點睇都唔似係好人啦仲要比佢上自己屋企住
目的係為幫條仔慳錢買車
哇母愛真係好撚偉大我老母都冇咁闊綽

呢個睇埋樓主點兜再評論

都係果句, 個腦諗咩咪打咩字囉

點解戴帽果個反而俾人屌緊

忍字好淫好唔乾淨

屌你哋，係人都有性慾架啦，唔同有人聊你搞，你忍就ok，講咩冇拍拖係臭雞。成班智障，你冇拍拖有女（樣ok嘅話）你唔會去馬咩。上面想留contact班on9係咪本身ibank lv?

原諒偷食既人 肯定第二次黎緊

唔原諒 佢反而先知自己錯

同埋肯為你唔去玩 唔受外面誘惑既男人 先值得你愛

但唔洗忍 你對另一半好 專一 係基本黎

成班連登仔見人傷心踩多兩腳，見人好又個個葡萄L。真係抵你地成世搵唔到女，孤獨終老

點諗都好 至少佢冇做出黎先

至於人地4年散左 兩個星期就同居就...

兩個星期就同人同居
一定係臭雞

垃圾臭西港女

揀男友識揀, 一定揀ibanker, 點解？！
又有錢, 又唔花心嘛

唔好亂講 人地真愛 唔係貪佢係ibanker

如果呢個post係男人開屌條女偷食

你講講下..我突然諗..樓主係點識條花心男

同草根職業有冇真愛？

老實講, 不忠呢樣野不分男女都有架啦

臭雞扮情聖
好似上左fb咁

點講都好，偷食o個個一定唔岩，點解要話樓主呢